\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que institui a Política Nacional de Resíduos Sólidos (Lei 12.305)?}


\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{1}
\end{figure}

Esta Lei institui a Política Nacional de Resíduos Sólidos, dispondo sobre seus princípios, objetivos e instrumentos, bem como sobre as diretrizes relativas à gestão integrada e ao gerenciamento de resíduos sólidos, incluídos os perigosos, às responsabilidades dos geradores e do poder público e aos instrumentos econômicos aplicáveis.

\end{document}
